如果條女唔比玩封口 slut 口爆 都可以飛得

飛我啦 好想俾人飛啊

Stop la 好麻
厭唔厭阿師父